止蝕師無出場！應該仲有排跌

SH派有無心理準備迎接跌4成

3月嗰陣sh
賺返哂有凸
但今次劇本會唔會一樣就有疑問了

會跌多個幾月
預左跌30%

之後短期內升唔升得返都好難講
預半年至1年後先先返高位

盤前止撚埋美股（amzn aapl sq tsm amd docu）
無股一身輕
肯撚定有排跌

昨日沽左
今日又買緊美股

del app算啦

唔好止蝕呀。

原因如下：

可能聽日升番
信念股

道指買put 跌到25200反手買 call

Long put? 等輸身家

跌撚硬
美國一定大回調
勁撚過三月

感覺今晚會v型反彈

今日爆升喎ching

未到最後

咁有信心？

我覺得rsi 要跌穿30 先淡友先收手

覺得rsi 穿30 淡友先收手

ching 買大dji ？ 定迷你？

止蝕師應該漚血中。。。
往往以為止蝕可以喺更加低嘅價位買返， 但係事實十次有九次都做唔到
隨時喺最低位止蝕
而家到咗確定上升趨嘅時候先重新買入， 買入無耐， 做個中幅度調整又止蝕， 無限loop

你走先
啲止蝕師惡過狗

其實大家玩法唔同
兩種玩法玩得柒都係輸
算啦

今晚個市點搞？ 牛定熊

窮L Mini

仲put 緊？

死撚硬，6000點見

走左未啊？